(求教)JUPAS應該點填？

係要放自己個分入到但只係有少少想讀既先定係好想讀但難d入到既先
想讀engg(幾本上樣樣engg都ok)或者comp既野
但我又唔係好知點排 間間都有唔同major 但JUPAS得10個位
有冇巴打可以解答我
唔好負皮我

A1 搏一搏你最想讀嘅科
A2 都係同A1差唔多
A3 水泡

a3放一科必定入到既水泡
a1 a2 搏盡無悔 is ok
(唔係叫你22分搏30分個d，係叫你22分搏24分個d）

亂鳩咁排啦 夠年我夠分都入唔到第3-9個choice 入第十

跟興趣
或者可以排除法咁揀